鐘意左個女仔8年 最後失敗收場

屌 我宜家好撚想跳樓🙈

快d跳啦垃圾

鍾意人8年都唔表白，其實你都唔係好鍾意佢啫 放過人啦

莫講話8年，8日你都溝唔到去死啦

跳樓啦

唉 你地都唔明

振作呀樓主！ 支持你 fighting!!!

振作啊！子杰！

8年兵？

當兵又有乜好怕喎

樓主應該係啲好忠心嘅兵仔狗公

慘